特區護照去納米比亞要否簽證

根據免簽證list
納米比亞係「視乎大使館決定」
無寫免簽證逗留日數定係要簽證

推

巴打去納米比亞做咩？

買口罩？

去毛里求斯+南非，順便去埋納米比亞咁姐
睇片見到windhoek好靚

睇動物遷徙

唔通呢個地方太偏門冇人識

push

屌你去呢啲地方都要問簽證？ 自己上政府望啦仆街

免簽 多數有三個月
巴打幾時去